有冇人好憎恨自己

覺得自己冇撚用
內心想嘅 同實際行動不同
好撚憎恨自己

好無力